咁鍾意叫曱甴，一於將曱甴同維尼合理一齊

曱甴即維尼
維尼即曱甴

睇吓你仲敢唔敢講

好建議

甴近平

呢個好笑

從此曱甴就係中国消失

勁

正

推

有用post
推

甴大大

甴曱平

曱甴速成點打

呢個正喎

好名
不過差左甴同習既普通話發音好唔同無得輸出中國

得wor

Push

唔緊要
廣東都得

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

曱甴近平

高汁

得wo

甴總

曱
日中（AL）或田一中（WML）
甴
中日（LA）或中田一（LWM）

屌你正呀喂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

甴近平

譚仔口音

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

甴近平
甴近平
甴近平

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

嘩屌

屌

笑撚左

甴近平

等圖

ok wooo

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

曱甴王 甴大大

一定要推

哇，好勁呀呢個

高明

呢個得

日本名

good thinking

曱近平

我在必不成功。

- 甴近平

甴主席

參考85罷工 五區集會 討論

推
甴曱平

笑撚左 笑撚埋右

強國會唔會ban埋曱甴

中國大曱甴近平

文字輸出就得
到時連百度SEARCH都變成
X近平

考慮下Pooh Fans既感受

中國曱甴王

輸出粵語區已經好夠

甴近平 112 甴近平 112 甴近平 112 甴近平 112

推到支那唔俾講曱甴

點解我部iPhone打唔到呢2隻字

好提議

文宣做野

江甴文

日中 曱
中日 甴

甴近平
甴曱平
曱甴平

曱甴平

10月份最後一天,終於出現有份量既文宣攻勢了
呢個煲大佢真係強國都擋唔住

有才華

呢個不得了

高招，整埋圖可以滅五毛網軍

Good idea等中共ban撚曬啲藍絲

Thanks

係甴曱
唔係
曱甴

甴近平大大你好

笑

屌 屈機

屌你呀
終於有高質post
甴大大

整大量甴近平面具！

曱甴平，又幾順口

甴近平正
等睇高質尾圖，文宣鬼佬一齊叫

名就有
有冇設計系手足可以整張靚圖畀我哋痴

好好笑

推呢個
係時候拎下話語權

係就好

高智慧逆向思維

甴敗北

甴近平
甴大大

11月2要見到甴大大圖

高質

個名好上腦

維尼曱甴SKIN

有諗頭

喂，點只一個，777同其他green object呢

甴甲平

笑死

甴曱平點睇？

曱华人民共和国 甴主席

要絕種

廢老睇到唔知有咩反應

咁撚小學雞講出黎有冇面紅

strong post

今晚寫滿成個旺角
甴近平

連豬好Q

叫返popo做曱甴會點

push

有料

正啊

曱甴總近平？
曱甴近平？
曱甴近平習總？

曱甴王

講還講，千祈唔好得自己知

由曱平

維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平
維尼曱甴平

又俾你諗到

維尼甴曱平先岩

甴明甴

乜唔係食左補身咩

原來誠哥一直幫緊維尼食死貓
甲由王先係佢!

推啊好正

期待

甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種甴近平甴大大甴種

如果有低級黑噴曱甴嘅話
大家識做啦

噤都比你諗到

毛甴東

蚑那甴帝甴近平

曱甴既幕後大佬。

ching好波
甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

有無人有睇火星異種 其實入面都畫緊中國同甲由合作 搵人p維尼落火星異種到啦

好玩！過癮！

呢個正 推撚爆佢

江甴民

可以做文宣

大家改口唔好見蚑那人做蝗蟲，改哂叫曱甴
曱甴大王甴近平輸出曱甴出海外
鬼佬都易picture到個畫面

大家改口唔好叫蚑那人做蝗蟲，改哂叫曱甴
曱甴大王甴近平輸出曱甴出海外
鬼佬都易picture到個畫面

平身不識甴近平 便縱稱英雄也枉然

生*

地上最強曱甴

正啊屌

字都無用
一人一張改圖
Keep甴近平個樣去甲由

曱甴王甴近平領導三萬隻黑色曱甴

微博打曱甴平
會禁埋香港講
啲狗又要諗過第二個名

幾驚有圖

天才

咁都俾你諗到
巴打受我一拜

拎去洗版啱用

dllm

字都唔夠
一人一張改圖
Key甴近平個樣去甲由

謝振曱

高!

維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平

推
創意抗爭

甴近平 毛甴東 江甴民
三大天王

甴包子

曱甴国領導：

甴近平
李小強

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

維尼甴曱平
維尼甴曱平
維尼甴曱平

低質但好笑

甴近平!

光復香港！時代曱習

得罪講句，好撚小學雞，班狗上連登諗住我地有咩行動部署，點知見到呢d post係到自high真係得啖笑

有無圖呀????

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

曱甴近近

屌咁撚岩音既😂

講還講 唔好貼圖

聽講好多廣東人都會叫雜種

好名，甴大大！

光復香港，時代革命。
有班警藝進仔，人又廢又叫雞，
有班警弱智仔，做狗乞米。

創意抗爭又衝出先鋒！
得文宣圖

甴近平

練習下先

一於推撚到響百度打個甴字就出甴近平出黎

好難讀

曱甴 蝗語點讀？

練甴下先

好波！

Xi Jinping 好似咁讀

笑到仆街

一於推爆佢。今次班五毛，又死唔又死。
大大好。

鬼才

呢個po笑死

有隻曱甴真係以習近平命名

cls

廣東話真係博大精深

甲甴之父

本月最佳留言

好主意

大家千祈唔好叫建制義士，胸我呀 …

有才

當啲popo/藍絲嗌曱甴
我地即刻加句近平喺後面做回應

贏到開巷

Genius

Diu我都一直想問

唔好再推

習氏狼條脊甲

文宣組 做野

甲甴王甴近平

冇話自己係 只係屈林大總統屌甴大大

甴近平新時代思想

笑左

你唔係 但人地照叫
我地一於將計就計
將甲甴同習近平劃上等號
睇下之後仲有冇狗敢叫

日中 中日

甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平甴近平

屌，收皮啦。
抗爭=日日死老豆？
咁鍾意苦行你自己上水苦行到寶蓮寺，唔阻你

甴 有d似坦克

香港有三萬隻

屌真係笑左

ok

推出公海

完美

配埋呢張圖用

屌你中文中係博大精深

洗頭艇ready

甴近平！

甴維尼
甴維尼
甴維尼
甴維尼
甴維尼
甴維尼

唔關認唔認事，一日唔拎走呢個term，下意識就將打曱甴合理化（其實已經做左），之前我地話唔嬲人地嗌曱甴因為唔係，唔代表唔可以拎黎用係佢地或者習總身上，鬥大聲就得

做埋文宣圖宣揚開去就完美
以後班黑警可以盡情鬧

P牌正皮唔到
唯有quote 黎讚下

曱甴王
甴近平

好靚

甴近平
完美

依個正呀

屌好撚正

President cockroach

甴者: 自/由 都差一點

咁強嘅文宣都feel唔到佢嘅威力當膠post，只能話你觸覺低

甴種！

笑埋右

隨時啲鄉音呀伯一直都咁講

甴近平
自動變咗鄉音

換左個頭就用得

strong post lm

富不過三代 呢舖仲唔輸到佢趴街
甴近平

曱。次次都見有人打甲由

中文真係博大精深

甴氏家族

甴近平，警甴

藍絲：死曱甴
黃絲：近平

你睇老豆搵仔，已經開始將狗改成曱甴

點樣將佢廣傳？自己圍爐冇意思

甴近平。推到世界各地

笑到我仆街
推

正到 推

高質post，推到快啲有文宣。

甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平甴曱平

屌你笑撚咗我幾分鐘

甴近平 好順口

頂
全中

原來發動香港暴亂既係甴近平

個曱甴身唔可以畫得太寫實
再卡通啲比較好
藍絲整嗰堆曱甴圖就係犯咗呢個錯
文宣目的係引人睇
但當啲圖有真曱甴或者畫啲好寫實嘅曱甴腳同身
就無人會想睇
唔理咩立場都一樣

甴近平萬歲

屌高招

終於搵到大台喇

笑撚到噴水 甴近平

長遠落黎佢地應該唔敢再叫曱甴

將曱甴同佢掛鉤
做到好似小熊維尼同佢掛鉤咁
就係最成功
等於依家一提維尼
大家自然會聯想到佢

佢地叫蟑螂

假如習大大嘅面具上面加2條啡色長觸鬚，會似d咩？

戴住黎面對黑警又會點？(緊記black bloc左先戴)

黑警都係曱甴

好波

讀到成個譚仔呀姐咁

甴近平支肉勿演

打甲由唔係特登架咩?

江甴民 蟑建宗 之類都可以一齊廣傳

拋磚求改圖

甴大大 甴思想 甴路線 甴核心 甴近平

以後淨係可以叫蟑螂

蟑建宗

屌有圖

唔係講笑 幾match

CLS

不嬲都咁叫
但連登仔話我地咁樣同chi-nazi有咩分別
明明就wfc

一定要推，除咗維尼係曱甴，黑警都係，大家一齊改口

甴種

廣東話大勝

仲有光頭犬劉甴基

唔錯

叫得啱，佢地根本唔係人，係曱甴

屌你甴曱平

Good

ok喎

1個鐘之內有107個回覆

大大係國家主席
我地係曱甴
大大自然係甴大大
非常合理
否認嘅人一定係想分離祖國 搞港獨

李國蟑 李曱超 林鄭蟑螂

甴近平洗版中

有冇見過曱甴同警察嘅合體字

「放風出去」香港人正準備2020年抗爭活動

- 分享自 LIHKG討論區

笑死 巴打有料到

甴近平
天滅中共

贏

In 甴近平 we fuck

Pish

唔好用打警棍打爆甴大大個頭呀

可以搞甴大大形象設計大賽

堅呀

警曱圖呢？

拉

精神勝利法

甴近平
曱甴平
咁樣既話, 維尼出獄有望

咩野係甴近平

你話市民係曱甴，甴近平就係甴大大

由大大

就咁決定

大大力推

一齊推爆佢

出賣耶穌的由大

支持！

維尼唔係曱甴
習特拉先係

甴敗敗

LM

well played bro

甴近平幾順口

推到有人畫

甴近平

直去大亞灣

D狗都唔當自己係狗架

輸出就要叫屎近平

10/10

笑撚死

唔係吸精瓶咩

甴大大駕到
敬請迴避

宅近平

cls。。。。

屌 我好似之前講過
比fd即場ban左
所以先無放上黎

吸精瓶都好爆啦
中國一封鎖又即刻靜晒

哇好靚push

豬龍入水，水剋赤

哩個正

現今大6已開始有人擺曱近平或2公婆D相放家中，情況像當年老毛之趨勢，神一樣

你留返啲力做文宣啦

cls仲多過樓主既like

以後叫朕 做甴

笑死甴了

又出到新詞彙，香港人完成

笑死甴大大

甴

曱甴

推爆佢做文宣啦！

推到文宣見到

譚仔呀姐mode讀習大大會唔會變左做甴曱平

屌 竟然冇諗過呢個關係

簡單黎講，將個習字用甴字代替

Push ah push

大家嘅思路一流

超正

甴近平
江甴民
毛甴東

甴甴甴甴近平

得wo,以後咁叫

要出多d圖

甴大大永遠係我地嘅領導人
btw 我熱愛生命 唔自殺

推呀 等啲藍絲黑警冇得用個字

學識了曱甴

Like多過原po

甴近平好名好名

平曱甴

功成不必在我.jpg

一於咁話，快做文宣

加埋個名

打開甲由

連登人才輩出

仲多人like過樓主

才子

量產型由曱平
由曱平試作0+4號機
由曱平mk2
全裝甲型由曱平

冇所謂啦
Ps 本人生性樂觀，唔會自殺

點ban？

有得ban嘅話
可唔可以係地球滅絕佢 我好驚的

為左你我學識左點打曱甴
甴近平
甴大大

洗唔洗咁小心呀

甴核心

甴思想

Great 突破盲腸

遲啲中國會唔會冇咗習呢個姓

吸精瓶

有負皮狗逐個留言負皮

毛曱東
江甴民

我樓下嗰個要小心就真

你哋講緊佢？

黑警要奪取香港緊係要打埋甴近平e隻大曱甴啦

咁西利

反應快

創作力量同幻想會嚇我一笑

屌你老尾笑死我

唔錯唔錯

好撚正

Comment of the year

教你點玩：曱甴王 甴近平

推，推到上國際！

秒左屌.

Ching有大發現
千奇唔好去大陸

我fewl 到啲創意返緊黎

甴曱平!

曱察
警甴
甴近平
共甴黨

屌邊個禁撚醒

文宣~~~~ 快D出.................

黑警瘋了! 黑警陰暗奪取香港以打倒甴近平為目標!

甴曱皮

小強維尼

藍屍收皮

笑到我噴鼻水

清你反應快到呢.......

駁唔到

好似譚仔呀姐發音

喂呢招真係超勁
推到周街都係甴大大既畫像
最緊要係推返上蚛蟈

笑膠死

極高質

甲由黨

連儂牆，有野睇，個甴字好快係全中國消失。

歡迎各位採用 任你印任你周圍貼

呢個特登
不過遲早甲由都禁埋

創作力量同幻想

11.2 維園見

11.24 留港投票

如果有大佬能畫成圖
將習近平跟曱甴兩者融為一體就更好

檢屍

share去藍group度

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

支國人眼中嘅曱近大大咁大隻

甴近平大大
正呀樓主

紅色曱甴 上有星星

將曱甴變成禁詞

，

快到你

好意見

練習下先：
甴曱平

推！

何君妖...大單，曱甴係佢叫先，家下燒到聖上。
佢...

重大發現!

支持甴近平

Bump

甴近平
甴大大
甴總
甴主席

警察係服務曱甴

甴近平全家仆街死

2011年 CLS

識玩

Good idea

好文采

黑衣人

日 中 = 曱

中日 = 甴

一定要將呢個名發揚光大

甴大大
甴近平
甴種

Cls

甴近平 cls

甴曱平
甴曱平
甴曱平
甴曱平
甴曱平
甴曱平
甴曱平
甴曱平
甴曱平
甴曱平

係甴曱
唔係曱甴

有冇人整張合體文宣圖畀我地J爆佢

打到出關聯詞

甴近平曱近平甴近平甴近平甴近平甴近平

好人一生平安

甴曱平
取音近

CLS，用呢個做下娛樂文宣都好似ok喎

痴線😂😂😂😂😂😂😂😂

一蟈之主

甴近平

勇武到呢

點解中共歷代獨裁者咁鍾意改名做曱甴？

有藍絲話習近平係一隻昆蟲

原來22號已經有手足諗到

甴近平

如果有禁制令唔比講咁點

咪講小強維尼囉

推推推

國家領導甴近平

【最強黃色經濟 Part2】仲講私有化政府?

好得意

小甴維尼

ching 好波

多like過樓主

改變歷史既一個reply

我無野講

甴近平期待文宣圖出現

甴大大 大曱甴

好笑

721
811
831

甴曱平蝗語點讀

大陸封甲由

文宣組出場

Wow

小心呀，曱甴份人好小氣

習近平，甴近平， 曱甴王

香港警甴 正一垃圾

甴維尼

曱甴: 信用評分下降

甲由絕種果日 中國人都未絕種

google search爆

曱甴維尼

第5個月先諗到

痴撚線

可以做埋謁後語：曱甴維尼

撞

甴曱平

好難讀

呢個好正

甴近平
幾時有文宣 XD

D

Thanksssss

笑到肚痛

甴大大
你班黑警繼續叫曱甴啊

200個引用
仲多過平時d post

聽講唔知邊個中國商家養咗三億幾隻真甲由

#正論
【點解要叫曱甴做曱甴】

1. 「非人化」下場殘酷，所以更要還擊
盧旺達嘅圖西族（Tutsi）、納粹德國嘅猶太人喺種族屠殺中遭「非人化（Dehumanization）」，被稱為豬、蛇、曱甴，佢哋嘅下場證明：「非人化」係好殘酷，足以滅絕一個民族，弱者唔自強就等待被殘殺。

我哋係示威，唔係示弱。用「對家稱呼我哋為曱甴」去做核彈攻擊當然冇問題，但如果抗爭停留喺示弱階段，咁我哋都變得被動——警察打示威者，我哋控訴；警察叫示威者做曱甴，我哋都只係控訴。

除咗控訴同埋承受污名，我哋都要識得還手。由黑警、Popo到狗，其實我哋一早都已經非人化緊警察，叫曱甴只係再進一步羞辱佢哋，以彼之道還彼之身。

2. 騎劫稱呼
對家「非人化」嘅最終目的，就係令到抗爭者同「曱甴」劃上等號。潛移默化下，當大眾一聽到「曱甴」就聯想到示威者，咁對家嘅醜化抹黑就真係成功，而對抗爭者施行不人道嘅暴力就變得理所當然。

所以就算撇甩唔到個標籤，都要透過騎劫令「曱甴」呢個標籤失效，中止大眾衍生「示威者＝曱甴＝害人害物」嘅印象。

3. 政權—人民關係並不對等，國際唔會因此背棄示威者
大家最大嘅疑慮係：示威者反稱對家為曱甴會影響國際戰線，但事實唔係咁樣。

政權同人民嘅權力關係並唔對等：當權者執法機關稱呼民眾為「曱甴」，係無恥、反人道，因為當權者擁有比人民更大而集中嘅權力，本就比人民更應遵守道德義務（Moral duty），而且喺武力、權力不對等嘅前提下，國際社會根本唔會因為一個對警察「非人化」嘅稱呼而背棄反抗者。

連政權自己都不顧國際輿論咁非人化我哋，都唔同你講咩形象、道德責任，我哋又何必拘泥於此？警暴場面喺國際間已有足夠coverage，國際戰線本來已有充分理據繼續打落去，毋須擔心因為一個稱呼就會斷送成果。

4. 主導輿論，而唔係俾輿論阻止做正確嘅事
最後，外媒嘅風向同報導，其實同我哋嘅文宣夠唔夠有關，正確做法就係喺國際間廣泛宣揚班警察嘅惡行，主導返個輿論。我哋之前都有講到：敵人嘅醜惡面就放大，而唔係只係掛住怪責手足。正如之前示威者以武制暴，民意撚就恐嚇我哋話「外媒會幫返政府轉頭」，但事實上示威者所謂「失德」，相對外媒關心極權嘅惡行，根本就係微不足道。

即使我哋稱呼曱甴為曱甴，大家仍然可以叫黑警、狗，我哋亦都會繼續用唔同稱呼叫班畜生，希望藉此機會釋除各位疑慮。
===========
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

會唔會係全連登最多正評的回覆

要推廣

甴近平屌你老母

我屌.....呢個好笑
成句都好笑

推呀 一日一推

諗起以後同班黑警一齊叫就high

Google下先

甴總書記

yahoo真係好癈，Google一搵就有圖

曱甴即維尼
維尼即曱甴

曱甴王曱近平

推😂

甴近平，為左打出黎突登去左google個甴字點打

驚甴：你班曱甴
街坊（不同聲疊住講）：甴近平 江甴民 毛甴東 驚甴 甴氏家族

力推！

點解無晒五毛幫手推po既

曱近平
甴近平
曱甴近平
曱甴平

甲由平
由近平

推啊

第一次見咁多正評既回覆
甴近平

正呀

個名正到

好撚得意
絲打不如整埋英文版

此乃推文回覆

點解google唔到甴近平....
係咪仲有其他關鍵字??

習近平，甴近平， 曱甴王，甴大大

擁護曱甴王

甴近平，螂振英，蟑曉明

推返上水

黑衣魔噴殺甴大大

wat the 甴

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

多謝絲打好人一生平安

曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴曱甴

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

曱甴王甴近平

#甴近平

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子

112

話說個字點打

曱大大

無用架，全地球都知你地獨享曱甴身份

其實有冇辦法可以真正制裁黑警？

你哋可唔可以唔好再喺Facebook藍絲紅媒page留言甴近平 真係好唔尊重 啲相仲嚴重影響香港人食慾啊

甴近平
江甴民